[桌球] 中國桌球錦標賽 2018

對上一次賽事討論Post

[桌球] 上海桌球大師賽 2018

WhatsApp群組210人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等

World Snooker資料

World Snooker網頁

Snooker最新消息/新閒

Calendar 2018-2019

球手世界排名

分數直播

Match list

賽程表

Draw

AST(2018-2019球手平均出Cue時間

直播Link

冇OSO，但有-6俊，大家點睇-6俊近期季初賽事水準 另外希望梅菲今次可以打，對上次因自己個女有事要去醫院照顧，搞到冰咸條友不戰而勝直入8強

心童麥嬌應該唔錯

近期幾fit，心童對麥嬌都應該幾好睇，心童比較全攻型

留定名

話說 Peter Ebdon 宣佈打埋今季退役

所以先post張相出嚟，慢慢出Cue吧

平均三十幾秒一竿

「杆」

唔洗包尾已經好叻叻， 29.08

奧蘇唔參加？

好似係

獎金方面吸引唔到佢，上海大師賽佢有出場費先肯打

同埋要打外圍賽

呢個真

仲有5日，輕輕一推

見到wiki下個月有澳門桌球公開賽 有冇巴打知係咩黎

有冇Link可以睇睇

無 要等下 有再po

搵到 終於

等下官網正式參賽名單 但係得兩日都唔好太大期望
Btw 其實點解唔求其搬個中國 ranking event 落香港

仲有4日，輕輕一推

早幾年咩比賽都追
依兩年開始睇到審美疲勞

上海大師,冠中冠,masters, players championship,tour championship ，全部都係參賽人數少，獎金高，奧蘇淨係打晒呢堆，季尾先打世錦賽都幾爽

有人睇既無人贊助
無人睇既爭住贊助

堅持只睇三大賽
可能加多個shoot out
其餘睇心情

上年香港搞嗰個世錦賽真係可一不可再

都唔係 ranking event 係齊人都總係覺得差d

香港係咪好似無搞過ranking? 睇左次齊人都滿足了，仲記得上年打風勁驚取消

應該無

睇完參賽球手名單唔多覺有吸引力

堅叔係咪嚟左香港？頭先喺九龍城東亞樓下好似見到佢 但我企喺對面唔肯定有冇眼花

Kyren Wilson 退咗賽
呂昊天walkover

world snooker 話係 personal reasons

Judd trump同 jack lisowski 係香港

仲有兩日，輕輕一推

知唔知點買飛??

搵左好多大陸網都唔見有

搵到了

決賽當日座位情況如何

決賽好似賣得7788

留名先

仲有1日，輕輕一推

Kyren Wilson又唔打

個小朋友病左 要回英國

09:30-14:30賽事已經打晒

想睇堅叔，BTW
Come On Ding

打假波，Ding甩黑球、Walker甩紅

睇番Walker啲Cue action都幾慢下

排尾二喎 慢過鴨蛋

Ding 2:0 Walker

偉明話Walker最高度數有9分

Walker 出Cue時間，33.02秒，遲啲超過30秒將會罰則或罰款

Ebdon今季快左少少

快都冇用，佢打埋今季唔打

聽晚19:30有-6俊睇，晏啲打完呢場再post 聽日賽程

都算係legend啦，9個排名賽兼世界冠軍，以後唔洗再比佢折磨

未必會有電視台 同一個時間有 Ding
Mark Williams wen bo Brecel

聽晚1930好大機會係Ding對Daniel Wells，仲有梁文博同Brecel出場，Fu可能唔係電視枱打

有冇acestream link?

Ding 3:2 Walker

Ding 4:2 Walker

Ding 5:3 Walker

堅叔 5:3 Taylor

25號賽程

-6 無電視臺

今晚另一場直播竟然係murphy vs highfield

冠軍有15萬鎊都唔夠吸引
我呢啲窮人永遠都唔會明

尋晚旁述話因為呢個賽事要打資格賽又要嚟中國所以唔打，除非唔洗打資格賽可能會考慮參加

恆大比五萬磅出場費佢一定黎，不過唔擔保佢會認真打

有性格

Trump小休緊，Selby第二局仲係零分，個分牌真係岩??

Trump 5:0, Selby 1:1

Come On Selby

Selby 1:2 Songsermsawad

睇個衰款今晚637播梅菲多過播-6俊

Fu唔係電視枱打，對張安達應該冇問題ge

希望係咁

17 : 06，Selby 2:2 Akani

沙比場波慢撚到

有無link ?

巨星在線有哂8張台

Come On Murphy

THX清 FU果場煩到索性mute左佢睇

睇怕今年Ebdon,Doherty,White都要一齊退休

mcgill真係廢到

-6

-6又搞咩

FU 3:0變3:4

連輸4局

Anda送大餐，只係打得23分

可以plan定同個女去邊玩了

繼續支持FU，下個比賽係10月1號歐洲大師賽對O'BRIEN

睇黎MARCO對眼同個FORM仲未回復水準
好慘

-6 jm9 已經帶埋個女去廣州都出局 係個女面前出醜

睇world open起break已經番晒黎，係今日打得特別差，總有高低起跌ge

原來 world open 係虛火

JohnHiggins

死圖

係咁上傳失敗，上world snooker fb睇算

連World Snooker都開個Topic討論

有理由相信OSO唔打中桌錦標賽係名智既

Selby 0:1 Bingyu

佢講過要打qualifier既就唔打

如果你由24號睇到依家大部份中國球手都係同一戰術，嘆慢板、收埋大分波

OSO都會打到影響自己心理，發脾氣

皮皮 3:1 Bingyu

就係有屋企人睇住先分心

Ding 3:2 Sijun

皮皮 4:1 Bingyu

丁

反唔反cup到

Ding 4:4 Sijun

sijun心態爆炸 年輕人就係年輕人

molamola丁要88啦

斷咗

仲繼續

恆大傾掂數，要比啲幼齒吸收經驗，但最多入到8強止步

咁大chance都輸
除左on9之外都冇乜好講

其實uk都係128打起，不過叫R1唔叫qualifying round，不過輸左都係冇獎金，其實冇分別

又咁多大名跌
丁, neil, Mark Allen,Bingham, fu

Update番先，估計637 14:30播執針果場先，19:30播果凍

執針好撚fit

同尋日所講既一樣，今晚會播心童

Come On 童童

威廉c 係咪次次都今天我？

好似唔係

啱啱cue藍波

Williams 1:0 童童

真係夠Cut，真係咁黑

Williams 3:2 童童

頂佢個肺，637 歐洲大師賽淨係播決賽，又要睇EuroSports 2

mjw 無態

Williams 3:5 童童

皮皮4:3 Vafaei

8強中國佔三個，仲要三個都係後生，睇牌面呂昊天四強入梗

Come On 執針

堅叔 1:0 執針

facebook agtv 果幾個都無live

堅叔 1:1 執針

質侵呢兩次黎香港都幾fit

堅叔係咪又打假波

張檯都幾慢

堅叔 5:3 執針

barry gogogo
打7杜特叔

恭喜judd trump

可以快啲返英國媾女

hawkings放水再到心童放水再到hawkings放水

Selby開得好靚

Selby 1:0 大陸仔

唔撚想決賽果日大陸仔打大陸仔

啲大陸仔下下淨係識攻

攻完之後冇較波，入完先算

皮皮係咁送分比俊仔

竟然去守

俊仔今日都係冇乜運

趙心童訓醒未

俊仔玩棟西就叫foul

Selby 2:0 大陸仔

皮皮有5分在身又甩

大陸仔真係經常走失位，不過張枱慢係真既

鷹王 3:1 童童

皮皮 2:1 大陸仔

2:2

屌

你撐鷹王定心童

New hand leave name

兩個都麻麻地

如果oso有打就贏硬冠軍

Selby 4:2 大陸仔

facebook成千人睇心童 一定係沙皮狗太悶

7:30打，仲要世界第一都係得咁少觀眾

decider 心童

折磨大腦嘅野都唔會睇啦

Come On 巫師

又有昆蟲

堅叔 1:0

higgins對selby好難開唔出

天哥明明打付膠俊好fit

小夫

心童好似靚仔咗

好難講，趙心童今季打得真係好，得分完全冇問題
今年贏第一個ranking絕對唔奇

咁樣打唔入隻黑

炒埋粒綠

兩個瘋狂甩波

Higgins 呢局感覺好假…

5:3

成場波都係

啡同藍都冇可能犯呢啲低級錯誤…
根本送餐

終於打完

巨星睇唔到 facebook又無直播

有無link

selby打得幾保守

師兄們有冇link
147tv/agtv冇 巨星又開唔到

搵facebook page Great Shot 有live

Selby 3:0 心童

心童又痴線pot 應該係虛火

Selby 4:2 童童

搞乜沙比跌哂watt咁

Selby 4:3 童童

趙心童過百

4:4

心童啲safety成日都差少少

劇本上 呢局應該selby贏

selby依cue實有排度

selby

又係漏chance

selby輸lu

ching唔好亂燈

心童個師傅係咪oso

皮 5:4 童

睇親selby都燥，成日度度度，入到都算，起唔到break就咪喺度獻世啦

皮 6:4 童

仲打算去現埸睇

Come On 堅叔

兩個戰術大師對戰

諗住full波red

mark個態都幾差

覺得Selby贏既請正評，堅叔贏既負評呢個留言

皮 0:1 堅

有排打

博唔博粒藍呢

係，我相信堅叔對執針仲好睇，沙比呢啲19局10勝啱晒佢打，可惜冇乜態，我唔肯定邊個會贏，有機會要打到決勝局

對執針即係可以睇佢大比數嬴人
之後又俾人反cup

沙比磨到有手感為止

1:1

戲碼唔差不過水準低，打到決賽都冇乜態

皮 2:1 堅

皮 3:1 堅
小休中

終於有Q似樣少少, 成個比賽水準都低, centuries好少

小休完畢，比賽繼續

3:2~

3:3

沙皮冇態

兩個都無

Selby 4:4 higgins

即刻燈左個century

咬住哂, 幾好睇

虛火

5:5 距離要打決勝局既路程又近一大步了

Can't see 巨星在线, any more link please.

兩個都唔想撐 不過最唔想就係slowby贏

facebook搵 147 live

呢個frame悶撚到

其實成場都悶

如果有得比你揀，你想邊兩個入決賽

有名你叫，Slowby

thx

趙心童同judd trump 兩個瘋狂起break

仲磨過上個session

呢兩條友只要無狀態就難睇過GV

slowby 唔贏就得
佢打得好還可以
冇態就不斷度度度 磨磨磨

chu ying has a nice ass.

皮 5:6 堅

粒紅 原本就訓著即刻醒返

趙心童上場回曬塘

Selby pot success有冇8成

7:7

皮 7:8 堅

屌selby打未

佢老味度成三分鐘

屌你第一q仲要差勁遠

咁撚難諗耐啲正常啦

睇到差d瞓著

呢個 frame 有排磨…
幾粒紅痴哂cushion...

拆局了!!!

......

好緊湊喎，沙比要係逆境爬返上來

三次都打返同一個位

18局士碌架好正，一人捱一轉

之前黃波如果修貼啲就正

堅叔嘅consistency

同 world champ 決賽 2017 一樣

8:8

正, 希望decider

未開波前我100%肯定左要打決勝局

堅叔又浪費咗個局分機會

激死

唔緊要啦, 佢地無哂1cue game

咁搞法真係有排都未打完

一兩粒紅, 又甩, 又safety咁

睇到訓著

呢局打咗成半粒鐘

唉， higgins fans 嘔血

一輪垃圾safety同shot attempt
selby又開返局

屌啲觀眾, come on乜鳩
明顯個pace都過哂black

成副清台隔局都可以搞咁耐

到底睇緊咩

幾驚黑柴又玩十幾Q
好彩

有冇巴有Link, AGTV死咗

沙比咁都輸

沙比咁樣輸番呢局

41斷~

頂斷咗

DECIDER!!!

selby一定會超分

竟然唔開red

又要繼續磨了

8:10

brave shot

真係要決勝局

決勝局

decider

Decider

9:9

果隻紅十個有九個都唔敢打
沙比敢打仲博入埋

大家估幾點會入第一個波

一燈即入

session 2都打5個鐘

燈力唔弱

陣間你可以講句
睇來___呢cue可以超分！

好期待第一次有人因為three miss rule輸match

等睇rerack

今場真係經典，打足一日

直定曲

就訓著

覺得直ge

磨到瞓著

開始buy, 人人推黑尾袋
打多十分鐘之後先rerack

我屌

屌打個黑柴諗咁耐

冠軍黎架 緊係打得小心d

呢兩條友為左呢個比賽提高晒average shot time

之前世界第一攞支CUE度度吓
度到foul埋

人地叫The Jester from Leicester 係要搞d好笑野

靚shot
打個century!

要超分啦

究竟呢個名selby鍾唔鍾意

cls

Selby 斷 break

之前佢話自己根本一d都唔funny

呢場決賽其實大約打左幾耐？
有冇8個鐘

吓佢好撚fun喎係場上
佢除咗呢個名，就得返the torturer呢個
兩個佢都唔鍾意

老實講依家吳安儀打佢地兩個都應該贏

有態就funny 無態就

就訓，不如rerack啦

想點撚樣呀

頂

仆你個街，touching ball就打遠啲啦

慢慢玩

呢個角位又可以玩返陣

正常touching會向袋口打

屌你開侖賽咩

eurosport啲commentators可唔可以得閒叫下
我真係就訓著

mark selby領先二十分 就算係佢都未必同意rerack

仆佢地個街，玩撚完未

ching 睇facebook live聽泰文都唔錯

人哋啲領導要瞓著喇

睇緊cctv5佢keep住係咁講

佢地唔知做乜鳩好鍾意
哎哎哎yayaya

場入面嘅人都好撚慘

佢兩個用呢個節奏再打世錦賽決賽可能要打4日

真係

應該全部內心屌晒鬼

eurosport放棄緊
又講下ronnie講下歷史
場波都唔知有乜鳩好講

d掌聲開始好俾得好罕

沙比有機

仲有哦hoho

終於

堅叔

重要係越叫越大聲

完啦掛

超分喇好嗎

唉
送埋口都唔要

終於超分

可能無摔眼

恭喜Slowby

終於完

屌真係加埋有幾多個鐘

沙比最後兩局表現真係世界級，抵佢贏

兩者我鍾意沙比多啲 但望到堅叔又輸決賽個樣

最唔想佢贏
如果係oso 兩個鐘唔使就打完

Slowby又磨多個冠軍返嚟

[桌球] 歐洲大師賽 2018 - 慳皮既Now Sports 637

新Post已開

成場決賽究竟打咗幾耐

佢地會唔會book左機票趕下場比賽 但係打耐左

沙比好似兩年未輸過決賽